人民日報—中央有權依法要求人民改信伊斯蘭教，減輕對豬肉需求

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

遲早全民食齋

我們都是維吾爾人

source邊到,想睇

🤣🤣

中央政府有權要求人民唔食嘢

唔通真係有報應，之前係咁叫D回族食豬肉

王岐山：中國人吃草可以活一年你美國人可以嗎？

遲早全民食草

你話14億人口斷食修仙都得啦